==============================================
## Subcadeia da soma máxima
==============================================

Dado um conjunto de números, descobrir o subconjunto em que a soma dos elementos são de máxima soma. 

Exemplo: dado o conjunto de elementos
[2, -4, 6, 8, -10, 100, -6, 5]

O subconjunto de soma máxima é:
[2, -4, **6, 8, -10, 100**, -6, 5]

Assim, o programa deve retornar a posição do primeiro e do último elemento da subcadeia. 
Neste exemplo, as posições **2 e 5**, considerando a primeira posição com índice 0.
